好重要！727為防強水襲擊，前線一定要帶足眼罩，保護眼睛要緊！

身體其他部位都可以忍下，眼睛必須保護好。